Escapa de los zombies y llega a la meta marcada con una antorcha gigante.
Controles con las teclas (AWSD), espacio para saltar, shift para correr, click izquierdo para disparar, escape para pausar el juego.

Integrantes: Isaac Ibañez - Mario Navarrete - Antonio Llano